打工仔如何提高工作效率

我想學野，所以有時會問d好深刻即間題，但是無耐老闆同事講野太快，我記不到 同埋成日認為perform一次就會記得。

你地翻工又有咩術去提升效率？

Sorry 1999剛放工，太累。